牙粉今次cumback算唔算吊打左童黨??

童黨首我的天完全唔襟聽 反而牙粉首歌越聽越好聽..

樓主搭單問下有無童黨護琦好J fapcam急用 心急人上..

唔覺 兩首都幾好

Apink係完勝嘅